有個朋友有抑鬱成日話想自殺，幫佢供份人壽有冇得諗？

受益人寫我個名

咁算唔算有份誤殺

燈到佢長命百歲

冇insurable interest 唔會受保

有遠見啫